香港揸車用右軚靠左係咪搞港獨?

国安辦請清算所有唔跟隨我国交通法規嘅港獨司機, 彰顯一国之利

推呀 巧京牙

碾過右軚

一早話左香港要改渣左軚, 要買比亞迪渣

揸雙田即係賣國
分裂國家

bba 要攞起劏以示忠誠

剩係可以入98油已經係搞港獨啦

我地係靠左派

政府必須取替這港獨思想
務求打破只有98油的局面

著老西講洋文都要拉

唔揸BYD已經係

已經玩緊euro 同 american truck simulator 苦練左軚